「賞飯之恩」泛民日後應對這些人行敬禮

得人恩果千年記，唔好忘本呀